# ДЗ 1. Байесовская генерация и автоэнкодеры

ФИО: Сторонкин Даниил Андреевич

Предмет: Глубокие генеративные модели





### Эксперимент

Цель эксперимента - получить бизнес генерацию атрибутов стиля, получить генерацию на основе пикселей, получить автокодировщик который решает деления лунок на валидные/невалидные

Генерация бизнес атрибутов и генерации пикселей - HW1.ipynb

![Пример разливочного стола](gen_avatars/merged1707847593.7692907.jpg)

Генератор лунок на основе архитектуры MNAD - HW1.2.ipynb


Основной код по детекции аномалии в репе прошлого курса - https://gitlab.com/cv_public/parse_detection_model/-/tree/hw_2/hw_2?ref_type=heads
![Пример разливочного стола](MNAD/t-sne 9.png)